足球本來係友誼運動

一戰都因為足球而停戰啦，你班撚樣就係到日鬥夜鬥日嘈夜嘈